高等法院原訟法庭法官【包華禮 Bharwaney 】獲林鄭頒發「銀紫荊星章」

獲頒銀紫荊星章有２２人，包括高等法院原訟法庭法官包華禮、廠商會會長吳宏斌、前醫管局行政總裁梁栢賢、前大律師公會主席譚允芝，以及多位金融及商界名人，如信德集團行政主席何超瓊、證監會行政總裁歐達禮、港交所行政總裁李小加等。

今年金紫荊星章的得主共有１５人，包括多位金融及政界名人，如滙豐亞太區行政總裁王冬勝、前警務處處長盧偉聰、工聯會榮譽會長陳婉嫻、全國政協常委譚錦球等。

香港城巿大學四年級男生，聲稱三年前佔旺清場後的「鳩嗚」運動期間，他與女友回家時在旺角被捕，更稱遭男警粗暴抓下體非禮，早前指警方嚴重侵犯人權，入稟向警務處處長索償1200萬元，案件今日在高院提訊，法官包華禮指通常受傷至癱瘓才會獲千萬賠償，質疑男生只是手部有抓痕，索償千萬不合理，更直言若要示威，應走上街，非到法庭，即將案押後7月21日，並要求原告與其父母下次也須到庭，質疑其父母是否有足夠財力助兒子興訴。

有打手係另一post spin到夠年資就有授勳

司法系統同代人大把人無份
-------
破紀錄687人獲勳章 政治分贓警暴警謊94人上榜

唔通消防救護無人退休?

真正重點係抹黑受害人
'更直言若要示威，應走上街，非到法庭'

姐係暗示異見者告警察就係宣示政治立場的誣告
令到班狗覺得有高院法官照而去強姦女仔